點解女僕cafe唔比人影相？

做雞會唔會畀你拍片？

會

咪係

唔係比錢就有合照影咩

又唔係做雞

真係會 有巴打試過

你夠靚仔 同條女玩得開心 咪有得影
從來都唔係一條規矩

畀你班毒撚對住啲相打飛機之後仲使生意？

俾左錢條女個樣都好勉強咁

連錢都解決唔到
層主真人應該懷仔咁款

驚比人放上連登又起底

係似BOB叔 唔係似懷仔

但facebook page又會放晒相出來招徠

錢問題者 業主來睇下比唔比影呀

你當係EA嘅DLC咁諗就明架啦

一咁諗就開心左